「警世」唔知頭唔知路就唔好學人炒GME

話說小弟琴日去朋友屋企打邊爈
8個人中平時得我同另一個朋友炒美股
但琴日成班人都係到傾GME
又話高入接，又話出出入入賺咗幾多幾多咁
但佢地連short/ gamma squeeze 都唔知

我同另外個朋友就成本80-100strong hold中
叫佢地有貨就坐穩，無貨就唔好高追入場
同佢地講炒股係炒成世，今次無咗仲有幾廿年機會
個個就FOMO，好似得呢一次機會咁
就算咁次贏到，佢地下次都噴返晒出黎
班友誇張到連沽空個概念都唔知，莫講話期貨
話elon 都幫拖一定爆升

唔識就唔可以贏錢？

樓豬

連登仔覺得自己研究左股市幾十年
結果同新手睇冧巴買賺嘅錢一樣
好嬲好嬲

可以
係輸錢輸得快啲啫
利申 SH傻散

真, 如果Elon musk會賣左tsla，去投資gme咁股價去到十萬蚊都得

樓主都好啱

比你贏到今次
下年咪又輸返.....
炒股炒成世咖
炒一次就想發達

你d fd鳩買gme都有賺？唔係跌到仆街咩

事實就係有人all in完一次贏哂
以後唔洗再炒都夠過世
呢個世界就係有運有勇大哂架啦

你講呢啲同啲廢老有乜分別

係會唔忿氣㗎啦時勢造英雄 人哋有運有勇氣一鋪財務自由唔恨得咁多

樓主係咪炒左咁多年股都冇個fd賺得咁多

+1 平均成本100 我都叫人唔好入黎玩
玩都係1-2手SH下算

你以為自己好醒先攪笑，明明就係同去澳門買大細一樣

跌乜嘢

樓豬真係廢老心態 識人新手200蚊all in落去500走已經賺咗幾十萬 之後個價落翻200幾佢又買 賺埋已經多過我一年回報

利申 廢柴唔敢玩咁大得5股sh參與下

平時正常優質股都會叫人買
今次gme真係無叫過人玩

好mean

唔係咩問題
Trade得多玩得耐唔代表贏
股市都玩老屎忽文化
呢D傻散先賺到錢
夾高80%左右佢地就走

風險大到想像唔到 費事害人
不過有閒錢當賭波既1-2手SH我支持

GME可能的確係成世人都只有一次遇到
唔會有第2隻 我都好後悔

星期四果日

炒股都有呢D傻閪真係

升返曬啦

成本80幾 50股
仲hold緊
佢地個個成本都200以上

十幾萬咋哇？
你學生哥咪覺得多囉

我想叫人明白晒
知道個風險先入場玩
又比人話係廢老
我上星期已經入晒貨sh 啦柒頭

邊個？比你賺到一百幾十萬你又咪係要打工？

發達個堆係成本30個堆人
200蚊入上到1000咪又係5倍
發乜鳩達

香港人唔係最鍾意睇人仆街架咩? 做乜突然咁關心人輸錢

同班小朋友講野真係好費神
佢地以為一球野已經覺得好多咖啦

關你撚事咩其實, 人地鍾意賺夠走場咪走囉, 一定再掉落去ALL IN輸鳩哂架? 佢果一百萬點洗關你撚事咩

咁事實上係好耐先見一次咁嘅機會 上星期做t都可以執唔少
望返d大股 要揸幾耐先有10%回報
wsb信念股十幾分鐘就賺到
但當然高回報就風險大 佢地覺得搏得過咪得

真，身邊愈黎愈多未買過股票既都入緊場，有d仲要一開波就想做leverage

咁人地要返工幾年先搵到一球野，用幾日搵到覺得多好出奇咩就算年薪過百萬都要返一年工啦
香港又有幾多個過百萬

你身家多就要咁樣笑人窮睇唔起人地架喇咩？

利申80入貨向上溝到260

盲撚連十幾同幾十都唔識分？
學生我就無做好多年 都講咗我廢揸得5股支持下
係你柒下柒下先爭住出黎認屎認屁姐 一時又話自己唔控制好風險一又話自己入曬貨 唔受得人批評就咪撚開post啦死廢老

就算佢再ALL IN輸鳩哂都係佢抵死姐, 影響到你咩? 你就SUPPOSE所有人都係賭仔

孖/ 借去賭就真係唔抵可憐

呢啲叫PAPER HAND

呢隻一日上下跳100%都得仲孖

似足啲廢老成日話睇死你大個點點點咁

Gme大上大落 出出入入有咩問題SH先...

突然關心人輸到跳樓我覺得香港人真係好撚WARM

睇入幾多架姐 本大倍數少都會賺得多
30x100 上一千賺97000
200x100 上一千賺80000
爭好遠咩買多20股都返返黎

如果唔高買高賣，好難托起個價wo
當然你strong hold 減少供應
都可以變相托價既

唔撚睇個本幾大?

你自己賭上癮就咪拉埋其他人講啦
樓主呢啲憎人富貴厭人貧就真係連登仔人性啦

幾多新手入場，無玩過股票，連陰陽燭，成交都唔識睇，佢地又點知呢個係無底深淵
賺錢時緊係個個都股神
不過今日gme，聽日amc，後日又邊隻？

amc

有d真係天真到訓身一次可以唔洗做

客觀講 佢哋一嘢扑中就唔會買下次
所以唔存在買股係一世依個概念
佢哋唔係投資 係賭，但依個係睇住對家嘅賭

叫人了解好先入場都比人屌廢老
連登真係無理性討論

比你今次乜乜乜
下次你咪又乜乜乜

你賭錢係咪只會賭一次？

比你一百萬贏到五百萬又有乜撚野用
係香港五球野夠過世？

分分鐘成單野就比呢堆弱智仔搞死

option喎
點止5 倍
五百倍都得

樓主算啦，呢度訓身果d可能工都未返過ga
以為幾百萬真係好多錢
上到每股1千，搏1萬，上到1萬，搏10萬，呢個唔叫炒股，呢個叫賭錢

正股都唔撚識玩，玩option

少年股神 點會玩正股呢啲cheap野

可唔可以解釋下炒股同賭錢個分別

總之大家都SH到三萬就一齊發達
中間個價可能會跌
最緊要唔好驚

佢200-400走幾轉都已經fatfat

真心講樓主其實錯唔哂
我星期一開始持痛實唔痛 但好多0概念既人仲係山頂仲等緊我地

利申：SH

IV 1000%以上，你炒過option未...

樓主好肉酸

炒股同賭錢的確冇咩分別
但係長線投資就真係資產增值
因為賭錢既 long term expectation 係負，股票係正

同事細佬個女朋咩都唔識屙現曬四十幾萬入去
講緊咁多年嘅積蓄同結婚嘅儲備
講緊係山頂衝入去講緊400蚊樓上
依啲時間又無得比意見一陣真係爆上去我又賠唔到比佢佢輸到仆街都唔關我事只能祝佢好運
但個氣氛搞到好似唔買就笨輕鬆過中六合彩咁

利申有貨100蚊樓下但都會SH

佢話有分別嘛,想聽佢答多D

總之SH 到三萬
手足一齊發達
最緊要中間插水唔好慌
團結就是力量

真係好多人係咁諗
繼續SH真係為埋啖氣 唔係我可以拎五十萬走左先

All or nothing 既野本身都要量力以為嫁

盲拳打死老師傅呀...

200以上有咩問題

以為買股係賭錢咁我解釋咩都無用

沽空 = short call = naked short call
你識條鐵咩
下星期一 1股賣1京啦

傻淡 唔好講咁多野

係你眼中巴菲特係賭錢賭出黎

咩叫有貨就坐穩 冇貨就唔好入
你對隻股票既睇法同你有冇貨有關既咩

炒股同價值投資係一樣
炒股係投機喎

贏錢就叫價值投資，輸左叫咩呀咁？
同賭一唔一樣呀？

aapl 2個半月先15%左右 , 仲要係大牛市

賭仔心態個個都有架啦
自己承擔番

你連short/ gamma squeeze 都識

股神呀

投左十年機嘅人 都只係投機
唔會突然識投資

阿Q 精神

百9 幾年都無變過

升又中跌又中

股神黎

唔好咁啦 照你咁講 你買正股咪一樣道理 比你win 左一次 下次咪輸番 炒股炒成世架 gme 無可否認係值得買黎博下 只要唔好allin 就得

YOLO!!! Reddit應該都好多呢啲 who cares ?

唔會叫人唔好入
只會叫人唔好all in

我班朋友個個都話唔識 上年開始淨係識買tsla arkk呢d 呢家咪笑到最後

理性少少會建議賣咁啲回咗成本價先 之後sh 就可以好舒服意志堅定好多

閑錢可玩

會睇時機多謝你 我已經Lam左兩張call其實